Research Associate 公司一問

有無人收到preqin既interview 或者做過? 公司growth 係點同written test要做咩

入去前三思 依間野真垃圾 去到不斷cold call fund manager

The position is really nth related to financial research

做過？姐係日日都打電話 好repetitive 嘅野？

朋友做過。 真係學唔到野，之後走了

但係人工個啲點？會唔會ot 好chur?
咁我都係諗清禁先睇下點

好似都係話萬幾蚊

有好多target 要你Hit ， 你諗深層其實同你做平時銀行cold call 借錢冇乜分別

仲有大部份都係要打俾大陸fund manager - all in mandarin 😆

明白咁姐係對佢地黎講普通話>英文

笑左 個名叫research associate

以為你返大學
on9